nike off white air presto

有無ching抽左？
呢對又點睇
我nike clot it end都抽曬

會炒到咩價位

og 最型
呢d 鳩屎鞋收皮算

45千走唔甩

抽哂 中左再算
同og差唔多 全黑嘩解

4500 up

仲未send email?

$5999

Nike?Clot?

Nike

抽籤現已結束，我們正在處理

抽左幾間, 希望有間中

香港本地果幾間就算鳩數啦

蓋青都挽鞋？

呢對$5500 買唔買到US9/10

放us7 有意留tg

中左us 10

幾錢放?

10抽0中

agger

呢個都10抽到
今次買果陣好似要手機sms wo

送貨唔洗lo 今次抽咪又係同之前一樣 我上次開十幾個都中一啦

對野應該揀咩size？